李斯特城會唔會降班😂

[

勁想李城降班

李城反cup到我即刻死

留名

啲防守速度

和波既話
我生吞100隻100生蛋

個中堅速度拍得住梅毒

食花生

up乜鳩

100隻生蛋

李城cup 到我唔撈

3比0鳥

但梅毒企位高好多班

開始相信李城上季係借運
今季要還

梗係啦
有幾場球證幫撚到出晒面

利物浦會送分

想護級就要棄用一對中堅

跌到離晒譜

簡迪真係好重要

上季話係李城十幾年fans既去曬邊